有冇改圖人可以改呢句，騙子改做病毒？

是但搵張圖旗，自己想打乜上去都得啦

國旗圖